just another night

開始想搵個人
過啲類似拍拖又唔係拍拖嘅生活
各有各玩 不依賴
就似個啲對食
一齊生活一齊供樓
但冇任何關係

呢種關係有咩意義

唔使負責任 唔使計劃
只係悶嘅時候有個人講兩句嘢
大陸好似好興咁

樓豬腦筍都未生 我唔會怪你

好似ok

大把夫妻係咁

搵個人一齊供樓啫

等一個唔存在嘅人
好似冇咩意思